有時俾人屌完真係清醒好多

原來唔係個個都好似自己咁諗、同樣價值觀
反思屌你d咩反而係其次，因為老實講，講咩都有自己既道理
最緊要係知道人地係咩要求，合理又好你覺得好傻豬又好，你係靚你就要聽話，一係唔做
隔住塊玻璃睇個世界，原來好多野只係你一廂情願以為係咁，但你既人生正正就係建基於呢種幻想

認同
屎眼通左 諗野都清晰啲

一路思考人生一路失禁

好多人最大既錯誤
就係總以為自己係啱

每個人都係一個世界
網上又係一個世界 連登又係一個世界 你係到諗既野出到去 可能完全沒人咁樣諗

係
我成日提自己上連登要識抽離

返工就係唔理對錯 唯命是從
咁樣下次就唔使俾人屌